[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (3019)

Help you open

slow

Now 新聞] 【最新】消息：上水屠房一隻內地來港豬驗出非洲豬瘟，陳肇始晚上9時45分交代

邊隻半大狗？

發覺fg收息得唔得

有d 想買法國客勝

半場先買，因為半場會0-0

唔敢買和-客

紅色出撚左局
線色仲有機會

咁典買牙

紅色 7隊已經緊局出局
綠色3隊 1隊出局 假切提子唔輸比南非
南非贏提子 沙特贏波 就沙特出線

唔識買

睇嚟韓仔同葡萄牙好玩喎 爭出線

其實賽制係點
點睇出局

4隊最佳第3名
6組計 foul 2隊得失球最多第3

和波 就2隊一齊出線

其實韓仔應該輸鳩硬
阿根都要拎分做首名 冇可能益韓仔和波

沙特仲未出局？
仲有得買冠軍

唔輸多過5球都首名啦..
前幾日d默契波假撚到 12碼都唔入 扮攻

提子輸波 沙特贏 就出線

法國仔和波都出奴?

線

呢啲波真係賭死人

法國果場 出面有d轉平手

搞笑？

尋日烏龜半一

6分點都出線啦
依家係睇首名 定次名
雖然我唔知首名出線有咩着數

南非同沙特今場炒人十幾球就有機會出線

大波有得諗

利記同12bet 都有轉 一陣就跳返半一

決定好！大船準備

法國強陣

唔怪之norway咁落力炒足一打

漏左3個0？

Norway 出咗線？

低調，低調

我窮呀嘛
小小地玩下求開心

首名對美國

又洪都拉斯翻版

出左局 除非提子輸波

琴日大量人話烏圭和都出線 個個買哂下盤 結果上盤半一全格

法國客w 由1.75 去到1.63

泡菜半大
有冇手足？

呢啲西波幾時派彩？

起碼3個鐘

櫻巴

Gun

琴日美國-1 1.48都開唔出

唔好撚手足

休息左一排 300蚊重新起機 宜家上到1500

法國似強陣 psg個新仔迪亞比有出

幾時有撚過你地
唔貼大注飛啦，比人jer呀我

叻仔

邊夠好人巴你勁我平注only

睇下可以捱到幾耐

法國強陣啵
球員又psg 又巴塞 又德甲 又比甲
反觀馬里果堆球員比盡都係學界料

贏就得
大注小注都係贏

會唔會真係咁正氣大炒格
睇法國三箭頭已經好似收定錢噉

巴拿馬個盤1.81企左咁耐

Bill Gor 最近命中率好高喎

你講到我唔敢買半和

無錯 呢幾日跟你走終於上返嚟 可以食個麥記加大

買左和客 支持半和

bill shake

但係睇佢個陣真係未開波都入咗粒噉

u20黎架咋

有d想輸一場減輕下心理壓力

法國有陣未

所以唔係好想買全場

上面好似po咗

多倫多5場不勝 mls作客平手盤
火焰2.0

提子會唔會大炒

想整條5x1 大細波

法國有即場

原來水手角細
好人巴仲有冇水

法國一場冇盤有即場

馬里要了

跪求3萬蚊世紀重心

有
練領隊(B.Diomede) 都強陣
當年1998年，施丹嘅國家隊隊友，踢翼鋒
進攻意識非常之高
今場U20 仲要擺陣4-3-3 ，相信大家都知咩事啦
當年1998年仲幫法國拎咗世界盃冠軍
美斯都未拎到

半和？

客ng 12x1

挪大

諗起4年前 阿根廷 16強都入唔到

中12:0

nigga大軍

法國讓和讓客x巴拿+1

大膽d試下法國-1

Same

沙地全細點睇

不了

沙特要出線
就要大炒對家

炒到先算

12:0 Easy la

沙地個位皇牌放後備

買左十皮野追數，好緊張

巴打

巴打你唔係戒賭係公海post見到你

唔買主客和差0.04

大戶加持 GUN

賭神教下手足點買啦

Touch wood 馬里隨時俾人中出

默契ball 0:0

邊到cap番黎 之前又話介賭

加油巴打

巴打們唔好買巴拿馬啦
靠十二碼先入一球

沙特大波似樣

吞精巴又出黎賭錢

點契波就唔會出正選啦

1.65》1.55

沙特1.99

頭兩場大波都好吸引

見到咁多個沙特就安心了

巴拿馬盤 有冇人上船

好多巴拿馬wo

ok收到

沙特半大

默契唔關出咩球員事

你場場上盤

巴拿馬大波落到傻左
有無手足打算大注收息？

呢期yy你咩環境

12點兩場2.5s

巴拿馬定沙特大船？

this emoji

10皮細波條友 等死...

法國總入球2

美職應該買多倫多

廢青盃日

上半場比1粒

巴拿 半大，盤

想入半大

法國首名出線1.1倍
法國依場根本無可能輸

不過睇好有機會次名係巴拿馬

要半客了

法國半贏，巴拿馬+1

巴拿半大落到

佢輸都首名喎

兩場大波

重心！
廢青杯半細全細！

巴拿馬嗰埸就應該買入球細

2場半大全大

有無手足有link

1 接納

6175 半場主客和 星期五 2
馬里U20(主) 對 法國U20(客)
半場主客和
客@2.22

$ 23,590.00 $ 23,590.00

岩岩發夢見到半場0-2

沙地半大全大倒水咁落

巴拿 半大
法 客客
南韓 細波
提子半大

柒左sor

法國大細 2.00 1.72

法國輸比馬里點會首名呀

法？

法有機2.5B

最後兩場都會半細全細

1 接納

6175 半場主客和 星期五 2
馬里U20(主) 對 法國U20(客)
半場主客和
客@2.22

$ 23,590.00 $ 23,590.00

啱啱睇到

希望食餐好的早餐

好人巴 同路了

跟！！！

法國鳩估半場0:1
總入球2

法落飛落到痴線

Allin左沙特全大收息
希望唔洗ifc見

我買果陣都係2.22

巴拿亞瘋狂落飛

馬里fg 全大
沙特盤

巴拿馬

法國要贏波就得+巴拿馬不敗就收錢

何必呢.....

入咗半和

馬里大
沙地讓球

法國似大炒對家啵

又一齊嗌

賠率己變
on9到

其實睇好沙特

法國和@3.16

巴拿馬最後1分鐘著啡格
1.57>1.54
就睇下輸定型

秒入未

呢排咁多大戶巴打

兩場半大

法國10

號仔有冇出

咁多大注

又秒縮一格
等佢入完一球買細

法國似和或者僅贏

這是正確的

巴拿馬似伏

收皮啦屌

好彩買唔到
落大注飛
估計閪

法國照計大炒對面

法國真係玩默契波

沙特法國入未

馬里似完

馬里以前係咪有個西維爾前鋒？

沙地已經回飛回到變下盤

巴拿馬林尾著1分鐘著啡格

沙特24

希望沙特果場會重演12球

法國打真軍

法國GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO！！！！！！

呢隊巴拿馬唔似大人個隊咁廢

又半和又半客

必勝戰術 半主半和半客

尋日果場真係世界級，一條友入左十球

噚日個場真係誇張

信念混亂

巴拿馬ＧＯＯＯＯＯＯＯＡＬ！！！！！！！！！！！！！

屌
啡格真係贏

巴拿!!!

半大減一

巴拿馬goalll

巴拿馬勁到...

0：1巴

法國傷未

沙特廢到。。。。。

啡格d咩?
岩岩冇留意

法國入未

半大-1

唔鳩係呀？

巴拿馬U20去踢世界盃應該無班大人咁廢

巴拿

屌 沙地

果條友好大機會做神射手
刷數據贏曬

走地 落到平手低水

有無傻仔買左沙特

我

就知直屌客勝，點解我要+1咁on9

快手入多兩球
我Allin左入球大，好緊張

馬里12你老母m咩 法國個2號整到眼

咁快gel

林尾一分鐘全世界倒水咁落

睇黎巴要13:0了

cls

Gel乜9

馬里禁屌

兩場下半大得唔得

兩場半和

法國屌入未

臭閪報假嘢 屌佢老母

法國平安鐘

巴拿馬果場真係協議足球
賠率咁郁法，驚死人唔知佢做假波

沙特都出硬局咁制 送巴拿馬一程好過
半大未

巴拿FG 好波

最尾果分鍾真係

法國門都未撚射過

巴拿馬op 繼續入

沙地馬里上場踢得咁激
仲有冇力踢架

巴拿馬入手多兩粒應該都出到線

法國咪撚和呀

法國唔撚入比人入啦

巴拿馬如此想拎次名或者最佳第三名，今場都要刷數據

goalllll

法國goal!!

法1-0

發覺ＧＯＯＯＯＯＯＯＯＡＬ！！！！！！！！！！

法國好撚掂

法國1:0

兩場一齊半大

法國波易賭到

0：1

法國同巴拿馬頂住

1 接納

6175 半場主客和 星期五 2
馬里U20(主) 對 法國U20(客)
半場主客和
客@2.22

$ 23,590.00 $ 23,590.00

齊羊

0-1 法國
易撚到
已經連中7口

好撚正氣

法國-1 gel上太空!!!!

biu哥勁

沙特廢到 追和先

唔係半和咩

2場1:0完場得唔得

法國贏一粒算啦好冇 讓和fat d

半場法國入多粒 沙地追和

1.45 fg 10分鐘收錢

訓到56分

岩岩發夢夢見半場嬴2粒

好人巴 好彩你夢到 半和就出事

法1:1

有預感法國會大炒 3:0 4:0

屌

屌， 馬里１：１

重追鬼追馬

fucku 1:1

半大

頭先邊個gel...

十皮

10皮巴

半客仆街了

On9 1-1

賣火柴玩完了，賣屎忽都唔掂

彪狗

好撚過買沙地2.5大 得1.55仲要未必有

抵撚死

半大只需⋯

屌你仆街啦
無買發覺半大。。。。。

仆街2.5s秒jump

十皮細個位手足要頂多80分鐘

10皮巴 rip

好撚輕鬆

買完大即刻入

頭先100K細波果位巴打

半大秒中

半大影撚到 買左客客

咩事? 12分鐘0:1 12分鐘又1:1?

左腳勁ban點撲

法國U20 半大派錢

沙地追和啦屌

通常啲追數注都輸撚到仆街

15分鐘就要練心

copy飛啦屌
係撚佢
成日出膠post

沙特呀

快d 12

1：3 ok?

十皮未死 半二全二成日見嘅

沙特 半場cup佢老母

佢好似係之前玩精個個

4場半大

All in左沙特 半場追和

又係半大日

傻既
1:1仲好
買多注高水客勝都幾和味

半和有計

幫你gel爆佢，一陣90分鐘先爆2.5驚你爆血管

ＧＧ
又ＪＵＭＰ １０萬
而家差人１６０萬？？

馬仔同法仔 其實和就齊齊出線

沙特快cup

沙地學下人追和ok?

心跳加速

沙地反cup 未

法國學下烏圭

無可能啦

半2全2大家一齊win

半場追和先

屌。。。

block撚咗呢件臭閪唔駛煩

cup啦沙特

沙地半場追和先啦
法國入多粒 收埋2.5B 先啦

U20真係難買

可能頂到呢

法國仔30分鐘紅格

法國快啲3-1

我輸到失去理性，岩岩督精嬲到自己食左，硬吞。

好腥臭。狂刷個口，刷到流血
我輸到失哂理性，接近瘋狂狀態

不了半和求頂實

嘩10皮巴

想要馬里下球，求屌醒

法國-1派錢ball

買沙特係咩心態

屌你老母法國佬!!你累我輸咁多!!!
我要打飛機射哂落你地個口到!!!食精啦仆街!!!!!!!!!!仆街!!死仆街!!!!!

唉

兩串一半大... 沙特追和啦

懶獨特

屌個時夜媽媽嚇到勁多手足

哦

屌 巴拿馬差小小2:0

加注無入球啦 贏盡佢

屌 以為買左法國半大 原來買左客客

我屌你琴日玩12碼炒飛機輸半和
今次玩秒追

俾人bar code 按屌

小試牛刀

想死

法國仔上呀

沙特瀨閪了

頂70幾分鐘 心臟要好強大

法國沙特

我唔買點解會為左1.75倍重注
明明半大2.8倍

法國

沙特求半和

巴拿馬超級屌打

屌 沙特 cup啊！

下半即刻再比12碼 死未

兩場開大波未

fg同客w要咗fg

3.5/4s 入？

有機 法國流流地

法國會唔會jump

比你簡多次你都唔敢買十皮半大啦

馬會醒
呢D波又唔開即場

仆街又派膠法國

追數就係愈追愈多

要左半大 串 法國客客
準備2關斷晒

洗哂D錢
又要準備一陣問馬會拎錢洗

點頂

到今次覺得又會玩1:1
買個半客
你又秒追

巴拿馬應該半場會入多粒 全場0-2/0-3

哇屌
馬里都幾好火，打士氣波
暫時唔敢加注法國

今晚係半大狗勝利之日

法國起碼贏一粒ok??

岩岩有睇法國果場 和和@4.5 和客@4.6 客客@2.7

買咗沙地主客… 針得

2粒ok？

馬里有高達
Gel了

事但啦串左讓和/讓-1

沙特半場追和我扮沙皮狗叫

沙地係咪又黎秒goal半細定律

巴拿馬全大落到咁又撚狗

轉頭馬沙 阿寶 加美尤都出曬黎

Lm 收息波

十皮巴

世界盃一哥既新仔咁廢

3.5/4s @ 2.12
練下心先

見到有人買十皮
只要我一出注 就會有多粒

開唔到半客以後唔買世青

最尾跟得切啡格順風車

法國?

沙特1射

exact 7 ly

大炒未

法國開始穩
黎料

仲要係S GUNDAM

外圍半一盤黎 又要呻半一詩

唉 買撚左沙特想死

咩意思 你指會入定1:1完場

風流波睇陣容買is on9
屌你法國比非洲佬屌打
下場買南韓算

掌你嘴

後備黎 正選係費倫既拿方

買細波覺得時間過得特別慢

屌你又秒糕半細

下場啦

psg個件有出

法國半客 巴拿半大

法國升到2倍可以入貨

究竟買法撚細定沙特 練心啲

新手請問係咩app?

最後一分鐘全世界巨注落巴拿馬盤

準備好紅格未

沙特追和偷笑 下盤又勝

球探

兩樣買齊可以成仙

買注細trytry

法國2.5大 3.5/4細

沙特練乜 輸尻硬

巴拿馬跳起舉手擋波，係咩玩法

彪gor彪析要jump

法國半客針

馬里禁撚屌到
又協讒波

2分鐘唔夠

半大未呀屌

逼害買沙地嘅傻鳩

入波只需幾秒

發覺咁快換人？

睇直播 馬里好勁

屌
大戶搵食波巴拿馬跟唔到...

1 接納

2713 下一隊入球 星期五 2
馬里U20(主) 對 法國U20(客)
下一隊入球(第3球)
客@1.68

$ 2,000.00 $ 2,000.00

送十皮巴一程

準備輕鬆收錢
咩撚野馬里 收撚皮啦
法國唔會留手架 比你嬴到 咪無左首名
輕鬆收錢

法國咁快換人

開心左2分鐘 ON9

你當馬里流？

入未呀法國

就係

Silly

屌 沙特唔入比人入啦 起碼比返個2.5大

沙特龍門出禁區派膠

法國秒入 半客算喇

戶口過曬數

1 接納

2713 下一隊入球 星期五 2
馬里U20(主) 對 法國U20(客)
下一隊入球(第3球)
客@1.68

$ 2,000.00 $ 2,000.00

買馬里既人準備驗腦啦

法國上兩場都係妹下妹下 今場有d難搞

沙特高水細

咁都唔入屌你咩

洗唔洗gel到咁

巴拿馬沙地入多球

巴拿馬半客針

有排未完場

快啲入波啦唔入比人入啦

總之要入

33分鐘gel細波
反手得咁明顯

Gel先岩 輸到傻佐

沙地！快cup啊！！！

重未捨得派呀

洗鬼GEL 擺明收錢
有追POST 都知我輕鬆收左好多注次次事前飛

半客輸硬
唔洗屌啦

距離法國細波尚餘56分鐘

注項紀錄 時間 : 00:34 01-06-2019 列印 列印
注項已被接納 : 1
交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額

1 接納

0463 主客和 星期五 2
馬里U20(主) 對 法國U20(客)
主客和
客@2.00

$ 9,500.00 $ 9,500.00

應該信得過

會唔會就咁1：1完場
10皮巴打

沙特廢撚到....

妖半客又針做乜撚野呀

bill sik要左咩

法國客勝2倍

買下一隊入球法國好過啦

我個半客呀

法國半勝玩尻完

唔會 法國會入波
咁就無左十皮

巴拿馬半客-10分鐘

3c

馬里個15號有無2米

沙特果場如果有即場，真係訓身巴拿馬

法國-1係咪玩完

10皮巴出黎報下平安

10皮巴打好慘啊 幫下佢啦

1 接納

2713 下一隊入球 星期五 2
馬里U20(主) 對 法國U20(客)
下一隊入球(第3球)
客@1.68

$ 2,000.00 $ 2,000.00

收錢未

同志

半一 唔講了

半2全2成日有

195

又嚟秒糕半細

阿拉伯同我cup！！！

巴拿馬 法國3.5/4s

沙地唔入送多球俾巴拿馬啦

諗住博法撚正氣

下半場先

朱半當贏啦屌⋯⋯

究竟會唔會90+先第三球

十萬條飛一定唔係佢
唔洗理假膠

巴拿馬頂實

點解成日都秒糕半細架

今朝河床正氣

法個個龍好撚細個1

cup呀屌你

唔係佢都無所謂啦
總有人唔見十皮

又秒入半細

即場補客勝咪得

咪害人啦1

沙地入多粒

呢位巴打成日 輕鬆收錢

沙地竟然開半細

半客又針

十皮應該喺賣料狗啲飛黎

屌鳩你

已補

巴拿馬全細剩45分鐘

法包半客youtube直播打飛鼠

半客呢

法國玩和波

落咁撚重飛開唔到半大

法國賠番個半客俾我

真係俾馬會up中半和

法國準備下半秒糕撚半客

法國d進攻

沙地起唔到腳

諗緊點補

客勝？

屌你飛機 ON9法國

買無柒頭

半大未

唉屌訓訓下又冇買細波兩頭唔到岸

過關
2X1
半場主客和
半場入球大細
星期五 2 馬里U20 (主) 對 法國U20 (客)
客 @ 2.20
星期五 3 沙特阿拉伯U20 (主) 對 巴拿馬U20 (客)
大 [1.5 球] @ 2.25

on9 掉轉開

屌你老母
沙地半大都開唔出

屌 唔喺1.55 大波都開唔到啊

屌唔係俾我尻up半和呀 法國

巴拿馬半細輕鬆到

巴打練緊心？

法國客勝輕鬆

屌 法撚有個力架前鋒好似係馬里出世，係咪鬼

沙好撚廢

法國即盤平盤

@6.7倍買
當支持十皮巴
反正沙地豬咗

1：1巴

法國仔d波真係嘛嘛地 對有實力果d應該收皮

廢

馬里啲人唔洗點拉弓都射得好恆

半細求死

block未

又無啦啦有人報假未block

法國仔半客未

半大24？？？？

原來仲有個未block

炸撚咗姐 點知

雖然冇買，照block

法國真係尻，上兩場就踢到好似好撚炒
今場冇啦啦一分鐘兩球

法國撚半客

半細頂住

食你個屎
買半和開半客
好啦，當你又玩和波
今次買半客，你又開半和
垃圾盃！！！！！

block啦屌你老母閪球探彈出嚟閪知真假

秒goal 半細

點解我冇彈

block啦屌你個老母閪

巴半細CASHED

屌 又兩場下盤

齊齊客絕殺入多粒OK?

報假仲聲大夾惡屌你老母臭閪

客勝2.05

馬里茅到 隨時rc

睇緊360主播話嗰邊都入
跟住我球探就響
我鳩知點解你冇彈

NG 馬里?

原主繼續保佑細波 啊門

1 接納

2713 下一隊入球 星期五 2
馬里U20(主) 對 法國U20(客)
下一隊入球(第3球)
客@1.68

$ 2,000.00 $ 2,000.00
跟啦 唔想你地趺錢

係紅先好

屌你老母個臭化仆街閪 咪講咗球探彈出嚟囉
屌你老母18代祖宗

OK,我NG馬里YC

半和

買半和就半客
買半客就半和
Jumped

感動 半和成功收錢

屌你

我買撚咗U下盤又要報假嚟同自己對呀？
屌你老母傻閪

南韓下盤allin了

Gunned !

明知法國廢都買佢 唔信自己

你個球探彈唔撚彈關我撚事呀垃圾仔
邊鳩個叫你報呀柒頭皮
快撚d死老母啦

距離細波還剩45分鐘

沙特果場真係on9

點估撚到一分鐘都唔駛畀人帶入禁區抽入埋

仆街仲係01

一大注又jump

巴打hi 上次跟你下一隊入球 唔記得多謝你
有料

法國仔下半場

1.55大波真喺比狗買

又針

屌你老母臭化閪噉你就收撚柒皮啦死賤種仔
我報關你老母臭閪事呀 全家畀人輪姦死啦你仆街短命種

仲有得叫
驚咩

U20瀨過一次野之後全skip

仆街法國上半輸1：0都冇咁嬲

法國下半場NBA和其他 ok?

沙特踢到咁
買全場大既真係可以上IFC

法國羸唔羸到

半和咁都中

法國NG

走地和波2.05又默契波屌
串埋阿根有9倍

法國對唔對得住自己同球迷

一齊？

灰撚到

下半場上力啦

屌你老母 呢幾日玩u20 輸2皮

買南韓和波

水手半客

唔知
但個賠率2.17 係抵搏

雖然兩邊都入得好靚
但係屌你法國好心就守住個半客啦仆街

法上兩場都係妹下妹下臨上半場先入 覺得應該大炒唔到

u20真係畀狗玩

啲人唔想攻咁 機會又唔把握

2.5b又針？

邊場

法國下半快入2球

法國客客 巴拿半大 沙特盤針曬
呢注大波都開唔到又要入錢

法國2.5s 100% win 相當安全
no goal大家放心 可以gel了

巴

2點半出唔出 想跟

半場和波仲熱過客隊。。。

法國入隊粒補血先

咁冇了

沙地果場開到6 7球 派5個1百

lm

Lm

話說all black去咗邊
blk咗我定唔敢上水

沙特又入唔到 巴拿禁屌又入唔到

神奇更衣室
過往表現不代表將來之表現

ok 沙地下半場入5球

gchi彪哥

比馬里屠

出返嚟橫掃啦唔該

收硬$ 唔會入了
10皮巴打可以安心數錢

10皮巴唔係買半客？仲數咩錢

2.5s穩如泰山 依家唔gel 幾時先gel

提子點買好

有種感覺佢會搶1001

驗下眼先巴打

要驗

拎十皮去驗應該會好返

反手

熱刺0:2 出到嚟都三比二啦

但廢青杯就有佢 啲人都戇鳩鳩

阿根廷1.65雙

法國 客win

紅格入未

法國快啲開波入返粒先

沙特輸比巴拿馬我跌眼鏡

恭喜十皮巴追返7萬5數

法國ng 客W
Ok?

why not both

沙仔正仆街 控6成又唔射下波

補個法勝，試試佢

2:30點睇

OK

go

報撚小陣啦

法國和波 24

好人巴點部署

入細波

1 接納

2713 下一隊入球 星期五 2
馬里U20(主) 對 法國U20(客)
下一隊入球(第3球)
客@1.68

$ 2,000.00 $ 2,000.00

收錢未呀 好眼訓

沙地夠疆反cup

有無膠布？

屌你老母又係第三注炒

快啦

未

沙巴快入兩粒啦

馬里好穩

馬里ng

1.97

巴拿馬比分入左雪櫃
買全大想死

10萬巴打睇黎有機

追返半客果兩皮先

頂多8個字

齊練

半一詩

無入球又要輸

法國就入未

半2全2好出奇咩

你唔係半和咩

驗眼先

默契波

法國比人屌打中

比個陣容同飛數呃撚左

半和10蚊半客兩皮？

沙狗追和啦

沙特1-1
細波頂實

1:1！

嘩
1：1
假球出意外

而家先入細波

沙地！！！ cup啊！！！

快手繼續入！！！！！！！

THX

夠疆cup埋佢

11

迫害半和

做咩

沙仔有料 靚撚到

沙特醒了

世界波

有機了

屌 馬里踢人定踢波

屌 巴拿馬。。。

下半場出黎即刻入

咁可能今晚冇得訓

法國又唔撚入

撚狗半大

11嗰陣有4/4.5細入唔入 揀2.5/3細咁搏

唔好和波完場呀DLLM

等下點

法國 巴拿馬

咁先好分

買左半客唔會入啦果時

下一口5萬再追

屌你啦沙特豬我半和 輸左佢啦

屌啱先以為入咗

差D以為沙特反杯

本多終勝

法國屌你老母

法國傷咁耐嘅

沙特cup佢老母

諗起墨佬個半1全1

沙特

馬里NG

屌 法國啲人俾人踢死啦

沙特出動神奇更衣室？

諗起烏龜絕殺 細波不了
法國NG

發覺法國真係撚手足

平半你試過將我營救
平你試過把我批鬥

上半撚下賭仔姐

馬里NG ，希望有清可以屌醒

沙狗再入

等馬里ng有6倍即入

一係入更衣室收左錢，一係入更衣室俾人屌到反皮

屌法國又HEA踢

中9硬

吹多過踢

危險了

如果忍者龜踢u20可唔可以每場戴帽

差少少

馬里失波未 32%

巴拿馬總統同我有啲交情 佢話呢場唔會輸

我見到有人買10皮細波，都唔敢嗌大波了

屌法國空門都可以貼遠柱出畀

法國ng

10皮巴，有冇補飛？

心入面叫好啦

等3倍入法國

屌 巴拿馬果場比分又入雪櫃
入球大已死

屌到佢入

法國唔撚正氣

畀馬里後衛擋到

下半場似傾好左唔入..

12m

??

12碼

封左？ 12m?

12M

France 12m

仆街 諗住70mins先入

會唔會同日本一樣

假波啦

入呀要

12M!!!!

12m!

1 接納

2713 下一隊入球 星期五 2
馬里U20(主) 對 法國U20(客)
下一隊入球(第3球)
客@1.68

$ 2,000.00 $ 2,000.00

收錢啦 屌你

pls

Miss la屌

.0.巴有料到

夠膽飛機

求下入 上次日本已經有買

收得

屌 買左馬里

Goalllll

炒啦 半客又唔開

goal

12

Feel到miss

真係食屎狗

等咗好耐

GOALLLLLLLLLLLL

終於入了

好人巴

france 2 1

Goal

從來無驚過無洗錢就問馬會拎

仆街太驚冇跟

10皮呀

屌搞掂 追返啲

仆街啦依家入有撚用 買撚左客客

巴拿差你

話左你有料

提早訓教

大波收錢
十皮巴

法國表示唔同你玩協議和波

馬里ng 100%

巴拿馬敗家
入球大已死

唉
法國即場補多注客勝又中
開始唔記得輸係咩感覺

呢場都要驚 咁今晚唔好賭波了

沙地大波未啊

馬里好假

又跟唔到

馬會：thank you

沙地快入

法國我都買左10皮，不過係大

-1又有得叫
gel!!!!

中

諗住等3倍

應該仲有球

跟左

要留名了

輸到標冷汗

法國大波
沙特

望好人巴收番半格

輕鬆到買馬里真係驗腦

沙地 cup啊！！！

事實證明唔需要驚

信咗巴打

買主

即場可以補飛

仲未見過呢位巴打d ng唔中

沙地cup得未？

咁都跟唔到
我場場事前飛 洗板
都係場場輕鬆收

炸

原來買唔到.....

通常呢d時候都係會輸晒 執半都無

法國個8號仔好好波

屌！Fake巴拿馬

細波中！！！！！！！

風

大細都有人買
唔駛咁講野嘅

fake完！！！

呢個慘

以為買佐 算 散紙

快手入波啦屌

炸完對家快入

Nice 炸

唔能係1.55都開唔到啊掛

恭喜

馬里RC未呀 下下咁狼

好想搵返呢種感覺
上次1k變350k

兩皮散紙

好悶
成日贏錢

炸完對家 沙狗

炸完無波入

小注跟左

可唔可以跟你買

留返d口德啦

咁下注係咩 中左聽日支持你馬

法國又認真返

大埋另外果場得嗎

本身都估唔到完咗四大聯賽
贏得仲勁

法國整多粒ok?

巴拿馬入球大已死

彪哥挑戰10連

快出水

又封以為又入

入啊 沙地！！！ 全世界都唔睇好你 我支持你啊！

沙特大波禁撚難叫

冇問題

巴拿馬想出線就贏啦仆街

G持

仲有？

多得法國呢場......追返水手場西波輸果啲

封乜尻

封咩

法國下一球 未買

10萬果個係咪馬會餓底

次次一個買大d 就有人想出風頭跟住買大

次次都閪冧馬會又lamlam脷

屌重封緊

17射7中 巴拿馬入未

封乜撚

咸巴做咩唔買對面大波

果場到依家都諗唔明點解會輸

有機

因為你gel了

成日亂封盤嚇尻人

知錯了

咁你答到大家 修咸點解輸

贏錢太過輕鬆 冇乜感覺 唔想慶祝

係咪大約係咁 有冇人有返嗰啲說話

法國啲人好快

果場都諗唔明

巴里頂住

馬里2-2 ok?

1.55大波

no

因為你gel

屌，如果1:2完，買撚左細波真係好慘，死係12m手上。
利申 2.5s已jump

真，運真係到個吓先知
有運仲9買都中

法國入多粒 ok?

真喺比狗買

汪

好人巴挽留，散紙黎定少少

場波咁易 完全沒剌激感
一啲興𡚒既感覺都沒

巴拿馬唔好fake goal la

是咪有巴十皮2.5s ?

史特加其實係我衰on9
臨尾回大飛要避，但我冇避

瞓咗啦好人巴

ok

取消12m 比你好唔好？

點睇都係係第度偷圖返黎

俾多球啦屌

可唔可以唔好1:1完場

笑4

沙快手

update下啦 卡塔爾亞洲盃冠軍

差巴拿馬大波呀

笑下咪算